現為港終審法院非常任法官 英最高法院院長：國安法帶來擔憂 視法治狀況決定是否續來港

《港區國安法》通過後，外界關注會否影響香港的司法獨立，亦有指國安法的條文或會與普通法原則有衝突。終審法院非常任法官韋彥德 (The Right Honourable Lord REED) 今日 (17 日) 發表聲明，明言國安法會帶來擔憂，但終審法院的法官們將盡力履行《基本法》第 85 條下，「法院獨立進行審判，不受任何干涉」的責任。身為英國最高法院院長的韋彥德又指，英國最高法院的法官只否會繼續在港，擔任終審法院非常任法官，要視乎在港履行職務時能否實現法治，及司法獨立。

得返中國法官

借個位唔好意思
youtube戰線打咗半年,睇下成績如何～～

香港既法治做左廿三年植物人先終於可以長眠喇

毅進仔成功毀滅香港150年黎既司法系統同法治rip

英聯邦法官唔黎香港係唔係代表香港法庭/金融公信力玩完?

其實可能就算你想入境都要你效忠黨案法先畀你入嚟審案.